【呂麗瑤案】田徑教練黃恆非禮女學員罪名不成立

曾任田徑教練的77歲退休人士黃恆，涉於8年前在大埔住所藉詞替女學員按摩，強扯對方內褲非禮，案件經審訊後，裁判官今裁定被告罪名不成立。

案審期間事主X在屏風後作供，指2009年9月1日至2010年4月8日期間某天在被告寓所，被告藉詞按摩雙腿要求她脫下長褲，並突然扯下她內褲在陰毛位置撫摸打圈。

被告自辯時則稱，由於事主X當時身穿厚身牛仔褲，「好難攞到個感覺」，遂建議X脫下長褲，X同意。被告指先後替X按摩大腿和小腿肌肉，歷時約1小時，其間兩人有傾有講，「佢同我溝通可以按邊度邊度」。被告強調，X在整個按摩過程中均有穿內褲，他從沒扯下對方內褲。

#metoo

好野！

可以開名啦?

因在Facebook公開聲稱被前教練性侵犯，但其後一直拒絕報警而被網民質疑發動網絡公審遭抨擊的港隊田徑隊選手呂麗瑤

屌你老母又唔公開個女既名 臭西麗瑤

#me你個臭閪too

洗撚屏風後作供咩

D 女可以求其告，唔洗之前搵警察查，律政司告，被告就要比錢自辯

高唔入就無事咁走，都幾唔公平

告返隻雞誣告啦

今晚陶傑一定又講

掉轉頭告隻臭雞誣告

幾時告返x 誹謗

搵人去佢艾豬搞事

metoo

笑死人咩臭閪
Me你老母too死臭雞

還教練一個清白

G持

培正學生創意十足

開名啦巫告喎
要認住隻臭雞
第時老細要請人都小心d 分分鐘比佢屈

最慘嬴左個名都係臭哂呢
屈人果件反而無事

係人都知條女乜水啦

因瑤 抵撚死

當時仲要漏夜寄宿
咁對老人家

死臭閪

女權撚有咩回應？

著PE褲按腳都變非禮

以後唔使做復康同熱身了
拉筋隨時變強姦

告佢誹謗啦
臭雞

女權撚：今天是女性最黑暗的一天

拎光環拎到全港都知你係臭雞
因瑤

#metoo

教練真係慘

但已經有寒蟬效應

份工呀

老屈人就叫光明

都唔方好人啦

有冇人搞大件事去呂麗瑤到洗板？

因瑤

師奶: 總之佢係咸濕佬

全港人仲同情定點
特首仲出黎講野
原來係巫告

要加埋最後敗訴

人地就係諗住出名博名氣玩metoo
點知出面咁大反應
巫告梗係唔報警啦
但受唔住公眾壓力咪巫告囉
而家

反告女學員啦

條女玩大咗啦

睇怕佢都好難在運動界立足

身體接觸就話性侵，搵返女人教佢就最好

害鳩個教練

成日嗌炒車嗰班撚樣呢？
明明大家就係支持呂小姐主動報案
而家案又唔係佢報，又冇證據告得入
幾句就毀咗人哋清譽
你哋出嚟發表兩句啦

係咪有得民事索償
臨老冇份工
又因聲譽受損搵唔到工
又官司纏身心理創傷

因瑤準備定賠錢未

個名響咗 冇人敢搵佢
從此喺體壇消聲匿跡

拿睇到呢個事件呢 真係好令人心驚呀
咩叫做恩將仇報 我諗就係呢種喇下

拎光環拎到出事

呂麗瑤案 可以代替恩將仇報 四字成語

同意

遲來嘅清白

GOOD NEWS

會否上訴？
METOO精神何在？

告得成仲成世界？

告對方誹謗?

賠鬼賠馬咩，「男人老狗同個弱女子計較」、「講你兩句非禮咋嘛，又無入到罪，賠乜賠物咁。話唔定係個男官判嘅，好彩挫唔入就扮自己受害屈返個女仔轉頭。」
思路正常嘅，仲點會叫女權

告誹謗啦

男性未定罪就出全名，女的誣告就保護

個教練仲因爲咁冇工開比人炒，女的就出哂名

做男人真係好慘

死撐嘅咪會話法庭入唔到罪唔代表冇發生過
總之就係林鄭同差佬擺人上檯最仆街

支持教練民事索償呂小姐

如果有人透露事主姓名 屬唔屬於藐視法庭

公正嚴明

婦團仲唔出嚟講嘢
縮咗去邊呀？
垃圾婦團

反告隻臭雞啦
你當人係寶，人當你強姦犯炸
想做死你，等你臨老過唔到世呀

連環炒車

一定要告番佢, 影響佢聲譽, 賠到佢破產

人地都退休，條八婆仲要害鳩佢，英明盡喪，做佢教練真係慘。根本好多人都看得出如果個教練如果有性侵過佢，佢就不可能仲事後同教練攬頭攬頸

香港冇誣告罪

metoo 欄狗呢單野之前有撚人識
靠metoo 上位

Nike廣告d錢應該分番最少一半俾黃教練
錢就俾條欄狗袋袋平安
黃教練人生就玩完
好撚唔公平

官：不會考慮事主公開事件的動機是否為報復或利益
練官指，事件在案發8年後曝光，事主受#MeToo運動啟發，而她本身頗有知名度，令案件受廣泛關注。法庭會按證供裁決，而不會考慮事主公開事件的動機是否因為報復心理或個人利益。不過，練官指出，事主勇敢及無私的行為，會令社會變得越來越公平；無論裁決是否如事主所願，她無懼社會大眾的注意，挺身把事件公開，是極為值得讚揚的行為。

妨礙司法公正

周街貼佢果陣個IG POST同法庭個判決算唔算藐視法庭？

之後找外國人埋單 任何代價都無

被告黃恆（77歲）早前連日受審，均獲近20名學員到庭支持。

佢應該好受學生歡迎喎，有無舊生現身說法。

如果罪名不成立
即係法律角度冇發生過呢件事
但又讚事主公開？

教練庭上解釋要求女方除褲會按得準確d可以拎到個感覺
即係佢都認有呢個舉動,至於呢個舉動合唔合理大家自己判斷,法庭就話無罪,婦團/家長梗係覺得有心抽水,自己判斷啦

有證人話係佢自己要求人地按

講個笑話： #metoo

罪名不成立，唔代表無發生過
只係案情有疑點，達唔到毫無疑點準則
好多案，判左不成立個官會叫被告好自為之。

日日都黑架啦

學到野

天地有正氣

告返佢Defamation都仲得

根本香港好多女人都唔信呢條八婆
自己想出位就搞鳩個教練
個教練其他學生都好撐佢好鐘意佢
係呢條八婆竟然夠膽屈鳩自己恩師
人地咁多學生唔搞係要搞你隻豬閪大火雞咩

唔係metoo佢有鬼知名度咩

收皮啦 女人
屈到人地工作都無埋

兩個都識，我撐黃伯

即係個官係信條臭閪啦

最尾果句好認同，通常呢啲case爆左一單
之後應該會有更多受害者出黎報警。
但呢單無擺明老屈啦，重要咁多學生出黎做證

現年77歲的男教練涉嫌在多年前非禮1名女學員案，被告今日(16日)在粉嶺法院被裁定罪名不成立。

裁判官表示，女事主X當時半躺在床上，用手肘支撑身體，上身重量集中在臀部，被告若沒有事主配合，實難以隨便脫下其內褲。此外，女事主案發後曾在Facebook貼文，顯示對被告感到厭惡，但有證供卻顯示她與被告的關係不變，並會送小禮物給被告，也會上載二人合照和有身體接觸。法庭認為案件存在合理疑點，故裁定被告罪名不成立。

法庭以「W.H.」作為男被告的代號，他被控1項非禮罪，指他在2009年9月1日至翌年4月8日某一天非禮X。

女事主X早前在屏風後作供，指於2009年至2010年的某個事發日，她當時只有14至15歲，被告藉詞為她按摩肌肉，邀她到被告家，在按摩大腿期間突然扯下她的內褲，並摸她陰毛位置，用手不停打圈撫摸1分鐘。

其實得唔得，要佢登報道歉，還返個清白

#Metoo #司法制度最黑暗嘅一日

metoo > 法庭

以後請用「麗瑤」取代「臭雞」一詞

直到條賤人道歉

大家一齊上去後欄王后ig支持佢啦 支持metoo到底

又唔係咁睇喎，個官只係拎佢做例子鼓勵真係比人搞過既人企出黎報案

但d用字措辭俾人一種相信佢嘅感覺
無私、挺身呢d

講多啲啦，單case完左

告唔入不等於誣告
好似係

以前d post有人識女事主X
話佢好easy成日同仔上床
想問下依個講法真唔真

阿伯都屈

推到呂麗瑤仆街

睇下環球講metoo既案件，有幾多%真係告得入？你估而家仲係中世紀教廷至上主義？獵巫唔work喇

之前幾個証人徒弟都撐佢

吿誹謗啦

精神損失都要，1元都好

正義必勝

睇連登貼啲相咁親密就知得啖笑

女權撚：今日係香港最黑暗既一日

公道咁講
道德把尺點都係高過法律

今晚等聽陶傑啦

真係臭雞來

臭雞IG有巴打留言串佢，有個臭閪話叫人唔好咁賤格
咁老屈賤唔賤格？

我估佢當初只係想呃下FACEBOOK LIKE數 無諗過玩到咁大

feminist做咩都岩

蛋案一早公審左啦，呂麗瑤想拎埋個尾彩

metoo係道德

metoo係指控，而家笑緊班友將指控凌駕審決

為左上位屈鳩人

留名恥笑港女
外國玩#metoo，腥講跟風玩#metoo，但都寧舍醜陋

男既工都無埋 女既就上晒位

總算仲有啲公義 連林鄭都撐條女 個教練真係灰到仆街

又黑又臭

為咗擦存在感 拎光環 可以去到幾盡?

女權當道 屌你老母
依家啲男人郁啲就俾人#me too

- ptgf傾唔掂數又#me too
- 自己醉酒 西痕 點知第二朝訓醒覺得對家樣衰又#me too
- 求愛唔成功又#me too
- 返工俾人炒又#me too
- 唔撚中意條友又#me too

仆你個街，男人就快抬唔起頭做人

麗瑤邨點算

告返條女誹謗啦屌

POST八婆啲相出嚟贈慶

臭西

X2

當然啦 唔係邊有人敢告人
不過係咪老屈就大家心照咁囉

事主勇敢及無私的行為，會令社會變得越來越公平；無論裁決是否如事主所願，她無懼社會大眾的注意，挺身把事件公開，是極為值得讚揚的行為。

咁你唔判果條廢老有罪?

事主x

支持

佢地當年係似好fd 既兩爺孫，黃伯本人都唔係哥d 咸濕教練feel 既人
跟佢練過幾年，慈祥爺爺黎

裁判官咩理由？佢話係就係？

aiyiului之前去日本買咗大量沐浴露同洗頭水嘅補充裝 希望用少啲膠樽
但係補充裝個袋仍然冇辦法可以回收🤢

上兩個月去紐西蘭嘅時候
Air b&b 個host 係用喱個牌子嘅products
佢哋所用嘅容器係用甘蔗加工 可以100%回收再造 亦冇用任何動物來做皮膚測試🐰

上星期俾我發現 係 @asphodeli.hk 有ecostore 產品refill 服務
帶埋你個樽去refill 就可以做到真正零垃圾🤟🏻
#回想起喺紐西蘭超級市場買咗成喼洗頭水然後比人話
#好東西要分享
#向膠説不
#你會發現一個膠樽可能襟用過你部電話
#saferforyou #cruelyfree #saveourplanet

賺廣告賺到笑

女事主係咪應該道歉
我諗呢件事上教練受到好多人批評
連份工都辭埋

人格謀殺左啦 坐唔坐有分別咩?

吹到陰毛位置打圈咁淫蕩既描述都講得出
點知原來真係屈人

當日777仲懶醒出手, 原來係誣告, 仲搞到個教練冇咗份工, 最慘係名譽受損, 呢年來應該都受人指指點點, 心理壓力極重, 我覺得佢應該要負啲責任, 起碼要公開道歉

即係個官都覺得有問題,但證據不足,個教練只係技術性脫罪咁
所以就讚個女勇敢

女權撚死曬去邊？

佢個朵一直都唔係好架啦
我地應該識

講下metoo雞仲好啦

死臭雞屈完人拍拍蘿柚走左去

並唔係技術性脫罪，呢個已經證明個官唔信佢。

此外，女事主案發後曾在Facebook貼文，顯示對被告感到厭惡，但有證供卻顯示她與被告的關係不變，並會送小禮物給被告，也會上載二人合照和有身體接觸。法庭認為案件存在合理疑點

有問題到有人做左同樣既野
但用人格support佢為人

應該有人收買證人 仲唔快啲去查 ?

算吧啦 香港女權當道 官都唔敢得罪

惟裁判官亦指，事主勇敢及無私的行為，會令社會變得越來越公平；無論裁決是否如事主所願，她無懼社會大眾的注意，挺身公開事件，是極為值得讚揚的行為

吓 , 咁姐係個教練有冇做過呀 , 冇罪姐係冇做過啦咁挺乜野身公開事件呀

咪就係 人地係Facebook講左就係架喇 法院講嘅野信唔過

教練庭上有承認叫個女仔除褲比佢按
接唔接受就自己判斷

咁多學生支持仲唔係老屈咩
人格證明咗教練正 人君子

咩官黎架咁on9 既 而家唔係幫人舉報會錯意wo
係自己當事人告錯wo

用運動員身份做KOL都算 畢竟運動員要生活 但為左呃like而屈9人地 真係唔啱

告返隻臭雞轉頭啦

張敬軒

砌完人生豬肉拍下攞友走撚咗去，真係冇成本玩嘢

禁入去就睇到 連登出圖壞撚左

法律上無罪從來都唔等於無做過...反之亦然
大把有錢人衰商業犯罪活動都請大狀打甩 就代表無做過
個官嘅答案好模棱兩可 佢判無罪只係因為證據不足同事主證供矛盾 唔代表佢認為呢件事無發生過

推到臭雞出黎道歉啦！
人地教練訓練到你出黎，退休都要俾你個賤婦搞到無左份工，自己就接廣告

再次證明港女皆臭閪

判佢冇罪姐係件事有可疑啦 , 而如果有可疑咁點解個官依個要中立既角色可以講一段暗示個教練有做過既說話 ? 佢咁做對個教練公平咩 ?

臭閪

sor 冇跟開
佢有咩証據令一單8年前嘅嘢受理落案教練？

ig

認同
因為而家唔係證據不足、得當事人片面之詞
而係有學員人格保證、當事人證供矛盾
已經唔可以證明係發生過「女事主claim嘅metoo性侵事件」
按摩係有 但係雙方同意之下發生 唔係性侵
咁嘅話 個官照計冇理由喺個庭度講到個當事人咁正義

老老豆豆，佢講到咁已經係主觀肯定個教練有做過，已經唔係暗示係明示，都痴撚線

想聽判詞，話女事主並非誠實證人…

title 開名內文寫X

如果講到有做到但冇罪
仲唔上訴
掉落地都要拿番扎沙

感覺上法官呢句野 同人地去玩抽獎講[多謝你踴躍參與] 無分別

同時怕今次呢條臭雞 搞到下次真正俾人非禮嘅女仔唔敢企出來

你個臭雞 害老人家不止 仲搞到可能真正俾人摸啲人唔敢講出來 自己就代言廣告又成名 啲錢又袋袋平安 你怕唔怕會有報應?

痴線
要相信受害者
正常邊有女仔話自己俾人搞

日日係到叫平等就乜柒都要人遷就 難聽d講女人真係除左用黎生仔就冇撚用

其實得當事人證供
咁已經夠料可以開庭審？

呢啲正一仆街死臭閪

上面都有人提到 唔少法官判完人無罪都會叫被告好自為之
佢係唔應該咁講 但如果佢判教練有罪仲衰 代表佢根本無睇證據去判
可能佢只係想搵個位回應下me too

岩呀 正常就係囉

唔熟法律
有冇人解釋下係咪因為有知名度所以先開到審
定有其他原因

個官唔係應中立?

誣告, 誹謗, 搞到恩師無左份工, 仲毀人一生清譽

其實個程序係點都要俾差佬查完
再俾律政司advise 夠唔夠料charge
差佬最後先charge佢上court
刑事case其實即係政府告人
所以唔會無人查就咁射上court

自辯係唔駛俾錢因為佢無律師代表
但佢呢單係有私家作

（Ching...鳩up都唔好咁離譜丫）

點解日日都有新聞係關於班臭雞

香港法律仲係可靠既

sor 岩岩睇翻，應該係唔洗錢搵人查

總之就係好似女既只要編到古仔，無成本又可以玩野咁

哇屌你老母真係玩撚晒
甩左罪都證明唔到清白
一句me too可以將人格徹底沒殺

屌你老母 唔同意就上訴 告到入為止啦

睇下佢ig最近有冇廣告先

洗唔洗告到好似義不容情咁，告到你一定要吊頸死先算完成左法律程序，女權撚真係痴撚線

香港運動員之恥 收皮啦

事主就稱呼X
被告就開全名
屌你老母垃圾記者

體育界臭雞 邊個要#metoo 就係自認臭雞

屌你老母

香港業餘田徑總會、精英運動員協會、香港體育學院等幾時向黃恆發表道歉聲明？唔好當無事發生過

其實係各執一詞 嫌疑利益歸於被告

女妖剋人憎是界內常識

一定唔會道歉啦，道歉佢身蟻

練官亦解釋，本案沒有法理上的爭拗，非禮控罪不需其他佐證，被告若以手觸及事主私處，已構成非禮。事主案發時是16歲以下，她是否有能力同意被告作出有關行為，並非法庭考慮範圍。非禮控罪亦不要求受害人必須向他人投訴或透露事件，有關情況只是評估事主口供是否可信的其中一環。

個官咁講都係鼓勵"真係"有比人性侵既人要勇敢講出黎
而加判左冇罪 又覺得呀事主唔可信
你自己諗下啦

法庭判有罪:
話咗條淫蟲教練有做啦
法官好波正義必勝
child登仔又炒車

法庭判冇罪:
咁又點? 判冇罪唔等於真係冇做過
今次畀條死淫蟲甩身係不幸

女權閪冇撚得輸

題外話：女事主有無代言洗閪水？有嘅話直頭幫隻産品倒米

女權界入面都內戰到不得了 隻臭雞仲扮潮#metoo 支持教練告鳩佢 我實夾錢支持

好撚多隻錯字

上次唔知邊鳩個女星搞鳩個細路就話有苦衷

說個笑話:男女平等

放心
港女一定照當有做繼續屌
屌埋個法官
心入面自己定咗罪就得架啦啲港女

教練人生已完

係#metoo發起人

意大利42歲女導演兼演員阿基多（Asia Argento）是首批公開指控曾被荷里活金牌監製韋恩斯坦（Harvey Weinstein）性侵的女星之一，作為「#MeToo」運動先鋒，其反性侵形象相當鮮明。昨日（20日）《紐約時報》報道，他們接獲匿名人士提供文件，指阿基多牽涉5年前一宗性侵醜聞，她被控於2013年5月時性侵當年僅17歲的男星班尼特（Jimmy Bennett）。今年5月阿基多在康城影展頒獎禮上公開痛斥韋恩斯坦，然而一個月前她卻與班尼特達成協議，承諾支付38萬美元（約300萬港元）作賠償。

《紐約時報》早前收到一封匿名的加密電郵，內容關於阿基多及班尼特二人律師就該宗性侵案的通訊文件，電郵更包括一幅二人於報稱案發日2013年5月9日，躺在床上自拍的照片，而這些文件的真確性已被與案件有關的3名知情人士證實。

現年22歲的班尼特7歲時參演阿基多執導及主演的電影《心是會騙人的》（The Heart Is Deceitful Above All Things），阿基多在戲中飾演班尼特的母親，故事講述阿基多的角色替班尼特男扮女裝，導致班尼特慘被強姦。根據《紐約時報》收到的文件指出，對年幼的班尼特來說，阿基多就像他的另一位母親，而他成長期間二人亦不時聯絡，關係相當親密。

文件指出，事件發生於2013年5月9日，當時二人相約於加州瑪莉安德爾灣（Marina Del Rey）的酒店聚舊，當年37歲的阿基多於見面前在instagram上載一幅自拍，指正在「等待我失散多年的兒子，我的愛#班尼特」。礙於眼疾，班尼特無法駕車，他在一名家人陪伴下抵達酒店，惟阿基多卻以「想單獨相處」為由要求他的家人離開。

二人獨處時阿基多叫班尼特飲酒，並給他看一些寫在酒店文具上的字句，其後便開始親吻他，更推倒他在床上，脫掉他的褲子後為他口交。阿基多隨後爬上班尼特的身體與他發生性行為，完事後亦叫他拍照留念；自己則在ig上載二人臉貼臉的親密自拍，寫着「與班尼特再聚是人生中最開心的一天」。

雙方最後達成協議，阿基多承諾支付對方38萬美元（約300萬港元）作賠償，將於一年半內執行，今年4月她先付20萬美元（約160萬港元）。文件指出，阿基多的代表律師曾表示這筆錢是為了「幫助班尼特先生」，律師又曾寫信給阿基多稱她是「一位有能力及令人鼓舞的創作者（a powerful and inspiring creator），認為對她來說「這是生命中一個痛苦的狀態」，因她與一群卑劣的人一起生活，「他們利用你的長處和弱點」。

《紐約時報》自上周四起已不斷嘗試向阿基多了解事件，惟她與代表律師一直未有回覆；班尼特亦拒絕受訪，其代表律師則發言表示班尼特「會繼續做前幾年一直在做的事，即專注在他的音樂上」。事件曝光後，美國洛杉磯郡警方表示會就報道中所指的涉嫌性侵案，與班尼特或其代表聯絡，以取得更多資料展開調查。

純 9 up

呢類 case 得事主同被告，事主只要時間，地點講得準確，中間既事根本就只有睇 2 方既口供，有d case 仲要隔左好耐 根本就乜環境證供都無，我會覺得律政司收到呢d case 除非被告提出左好強力既證供 否則一定會隊上 court 等官判

竟然10頁都未夠?

腥講既所謂「法治」就係咁可悲
港共電視都有播呢啲所謂#metoo案件啦~

陰公
個阿伯臨老比人搞到身敗名裂

法庭認為啫

連仔情緒高漲到 幾個post推上熱門

連仔們打左去培正聲援黃教練未？

告得入不等於有做
柒頭

正仆街、想老屈黃教練？

誤會嚟㗎姐

有個幼嫩肉體放眼前 大家又咁熟

教練好野，metoo瑤

依位爸打講得啱㗎喎，香港個law system 係咁
基於件案有疑點，所以罪名不成立
唔代表無發生、 或者有發生
兒登仔見到人講唔代表無發生嬲嬲豬

好大分別

仲有陪正 , kong U

不過練官性格如果信既應該會叫被告好自為之。

咁即係有發定無發生，求巴打高見

事實證明左，除左呂麗瑤外

普遍人對啲係 fb ig 講拎光環嘅事係好反感

我覺得個官想鼓勵真正受客人企出嚟為自己討返個公道， 並唔係鼓勵 「因瑤誣告」
兒登仔錯誤解讀

就算出去做其實行業，啲男同事都怕咗佢。行近啲都驚俾人告非禮

Me too

黃sir 好波，公道就係公道

要洗就洗埋培正中學

其實好撚神奇
告人個個叫X，被告就開全名

今天是臭雞界最黑暗的一天

終於還我最尊敬既教練一個清白！

呂麗瑤死臭雞 一味淨係識屈人非禮 好彩天有眼

期待佢篇抽水文

你唔撚識無罪推斷就讀下書先啦，小朋友

無罪推定原則（英语：presumption of innocence），意指一個人在法院上應該先被假定為無罪，除非被證實及判決有罪。在許多國家的刑事訴訟中，無罪推定原則是所有被告都享有的法定權利，也是聯合國國際公約確認和保護的基本人權。在這個原則下，提起公訴的檢察官應負起舉證責任，應負責收集足夠的可靠證據，以證明被告在事實上的確有罪；而若法院要判被告有罪，則所使用的證據必須符合法律限制，而且超越合理懷疑。

奇就奇在反而黃sir 有一大班學員撐，
大話呂就要上網比d唔知頭唔知路既吸光環，心照啦

the hunt

香港法例第21章的《誹謗條例》，任何人或機構透過書面文字或說話，發佈惡意言論去損害另一人的聲譽；或發布虛假消息，以求惡意中傷或誣蔑他人，即屬誹謗。

支持教練告條臭雞

啱呀 , 但佢係法官黎喎 , 仲要係法庭上講 ?

判咗無罪即係要還個教練請白
個啲田徑總會好快啲出嚟講嘢

香港誹謗條例好難告得入人
通常係有錢人9告迫窮人道歉

就算臭西輸左, 因為教練社會地位/人工唔高又退左休,無咩經濟損失賠償會好細

證明香港法律好撚落後

死臭雞 按摩都要屈人

點告? 律師費條數唔細架
你估好似條女咁無成本咩

上邊有講
鼓勵企出嚟為自己拎返個公道依個行為
唔係鼓勵 呂雞誣告

咁多回覆都只係有一個負評 其他全部正評
我知你有睇緊架死臭閪

女人都可以性侵